比人誤會我搵援交

小弟有兩個女 大女今日上中五 本身家庭和睦
兩個女不嬲出街都時不時會拖下我
但平時都係一家人出街 人地見到我地一家四口 都會覺得我地感情好好
咁尋日開學日 我見都得閒 就諗住接個大女放學 順便買埋送返屋企 係接佢之前我都有短訊左大女

問題黎喇 大女一見到係學校門口 就拖我隻手 話好多年都無接過佢放學 佢好開心 同時我見到學校其他人見到我地咁 我總係感覺佢地既眼神有d古怪
我原本都以為係好少中學生比人接放學 都正常既

但今日大女放學返到屋企好唔開心 同我講 佢比人以為佢同個呀叔唔知做咩咁 比人唱 所以想我唔洗再接佢放學

作為父親 應如何自處

Gay/10

難得中五仲同你咁close

上次俾你啲錢，夠唔夠用？

三萬蚊過夜啊 你條女係雞嚟㗎

買架Benz喺學校門口接佢

直接叫個女答反同學 依個我父親
件事解決左

可唔可以比你個女telegram我，外父

好多謝你一直以黎照顧我同媽咪呀

好呀 留tg傾傾

你留tg我add你ok?

遲左啦 今日上中五